
2011-04-09t09:05:00z
dunya
mart gün meydan gelen büyük deprem  tsunami felaket öl sayı bin kişi  japon polis dün akşam  açıklama felaket bin kişi öl bin kişi  kayıp ol  ölü sayı bin bin  fukuşima bölge  bin olarak  japon yetki deprem kayıp bazı felaket bölge ol bu kişi tsunami de sürükle ol muhtemel ol yıl büyük tsunami felaket ol gibi kayıp  cesed bulun  nükleer santral kriz çin yerel medya haber fukuşima nükleer santral sorun henüz  ülke önceki gün meydan gelen şiddet artçı deprem ard onigawa nükleer santral  radyoaktif su sızıntı meydan  santral sızıntı neden bul   başla  japon nükleer güvenlik kur santral reaktör  yakıt havuz sız su az miktar ol  radyasyon seviye tehlike  alt ol  elektrik tasarruf çağrı japonya hükümet elektrik şebeke oluş daha büyük sorun engelle  halk tasarruf yap  çin tencent site  al haber ticaret enerji tüketim büyük kullan yüz küçük sanayi kullan yüz  aile  yüz azalt isteğ bulun  yaşan deprem  tsunami ard enerji santral zarar gör sonra ülke enerji kapasite ciddi ora  meydan gel  pek 
